（公投）成日唔出街 你會唔會沖涼？

：沖
：唔涼

唔沖周身唔舒服
試過去camp露營無涼沖 夜晚身痕

睇情況

睇幾時 夏天唔出街都成身痴立立

夏季唔出街都要沖兩次涼
大汗肥仔